/* General Settings */
"OpenClaw active" = "OpenClaw 啟用中";
"Pause to stop the OpenClaw gateway; no messages will be processed." = "暫停 OpenClaw 閘道；將不會處理任何訊息。";
"Launch at login" = "登入時啟動";
"Automatically start OpenClaw after you sign in." = "登入後自動啟動 OpenClaw。";
"Show Dock icon" = "顯示 Dock 圖示";
"Keep OpenClaw visible in the Dock instead of menu-bar-only mode." = "在 Dock 中顯示 OpenClaw，而非僅顯示於選單列。";
"Play menu bar icon animations" = "播放選單列圖示動畫";
"Enable idle blinks and wiggles on the status icon." = "啟用狀態圖示的閒置眨眼與擺動動畫。";
"Allow Canvas" = "允許畫布 (Canvas)";
"Allow the agent to show and control the Canvas panel." = "允許代理人顯示與控制畫布面板。";
"Allow Camera" = "允許相機";
"Allow the agent to capture a photo or short video via the built-in camera." = "允許代理人透過內建相機拍攝照片或短影片。";
"Enable Peekaboo Bridge" = "啟用 Peekaboo 橋接";
"Allow signed tools (e.g. `peekaboo`) to drive UI automation via PeekabooBridge." = "允許已簽署的工具 (如 `peekaboo`) 透過 PeekabooBridge 進行 UI 自動化。";
"Enable debug tools" = "啟用除錯工具";
"Show the Debug tab with development utilities." = "顯示包含開發工具的除錯分頁。";
"Quit OpenClaw" = "結束 OpenClaw";

/* Menu Content */
"Pairing approval pending (%lld)%@" = "等待配對批准 (%lld)%@";
" · %lld repair" = " · %lld 修復";
"Device pairing pending (%lld)%@" = "等待裝置配對批准 (%lld)%@";
"OpenClaw Not Configured" = "OpenClaw 尚未設定";
"Remote OpenClaw Active" = "遠端 OpenClaw 啟用中";
"OpenClaw Active" = "OpenClaw 啟用中";
"Send Heartbeats" = "傳送心跳";
"Browser Control" = "瀏覽器控制";
"Exec Approvals" = "執行批准";
"Voice Wake" = "語音喚醒";
"Open Dashboard" = "開啟儀表板";
"Open Chat" = "開啟聊天";
"Open Canvas" = "開啟畫布 (Canvas)";
"Close Canvas" = "關閉畫布 (Canvas)";
"Talk Mode" = "對話模式";
"Stop Talk Mode" = "停止對話模式";
"Settings…" = "設定…";
"About OpenClaw" = "關於 OpenClaw";
"Update ready, restart now?" = "更新已準備就緒，立即重新啟動？";
"Quit" = "結束";
"Debug" = "除錯";
"Open Config Folder" = "開啟設定資料夾";
"Run Health Check Now" = "立即執行健康檢查";
"Send Test Heartbeat" = "傳送測試心跳";
"Reset Remote Tunnel" = "重置遠端通道";
"Verbose Logging (Main): On" = "詳細日誌 (主要): 開啟";
"Verbose Logging (Main): Off" = "詳細日誌 (主要): 關閉";
"App Logging" = "應用程式日誌";
"File Logging: On" = "檔案日誌: 開啟";
"File Logging: Off" = "檔案日誌: 關閉";
"Open Session Store" = "開啟對話儲存庫";
"Open Agent Events…" = "開啟代理人事件…";
"Open Log" = "開啟日誌";
"Send Debug Voice Text" = "傳送除錯語音文字";
"Send Test Notification" = "傳送測試通知";
"Restart Gateway" = "重新啟動閘道";
"Restart Onboarding" = "重新啟動導覽";
"Restart App" = "重新啟動應用程式";

/* Onboarding */
"Welcome to OpenClaw" = "歡迎使用 OpenClaw";
"OpenClaw is a powerful personal AI assistant that can connect to WhatsApp or Telegram." = "OpenClaw 是一個強大的AI個人助理，可連接 WhatsApp 或 Telegram。";
"Security notice" = "安全須知";
"The connected AI agent (e.g. Claude) can trigger powerful actions on your Mac, including running commands, reading/writing files, and capturing screenshots — depending on the permissions you grant.\n\nOnly enable OpenClaw if you understand the risks and trust the prompts and integrations you use." = "連接的 AI 代理人 (如 Claude) 可以在您的 Mac 上執行強大的操作，包括執行指令、讀寫檔案和擷取螢幕截圖 — 這取決於您授予的權限。\n\n請僅在您了解風險並信任您使用的提示和整合時才啟用 OpenClaw。";
"Choose your Gateway" = "選擇您的閘道";
"OpenClaw uses a single Gateway that stays running. Pick this Mac, connect to a discovered gateway nearby, or configure later." = "OpenClaw 使用單一且持續運行的閘道。選擇此 Mac、連接附近的閘道，或稍後再設定。";
"This Mac" = "此 Mac";
"Gateway starts automatically on this Mac." = "閘道將會在此 Mac 上自動啟動。";
"Existing gateway detected" = "偵測到現有的閘道";
"Port %lld already in use" = "連接埠 %lld 已被佔用";
"Will attach." = "將會連接。";
"Configure later" = "稍後設定";
"Don’t start the Gateway yet." = "暫不啟動閘道。";
"Searching for nearby gateways…" = "正在搜尋附近的閘道…";
"Nearby gateways" = "附近的閘道";
"Connect Claude" = "連接 Claude";
"Give your model the token it needs!" = "提供模型所需的 Token！";
"OpenClaw supports any model — we strongly recommend Opus 4.5 for the best experience." = "OpenClaw 支援任何模型 — 我們強烈推薦 Opus 4.5 以獲得最佳體驗。";
"Claude connected (OAuth) — verified" = "Claude 已連接 (OAuth) — 已驗證";
"Claude connected (OAuth)" = "Claude 已連接 (OAuth)";
"Not connected yet" = "尚未連接";
"Verifying OAuth…" = "正在驗證 OAuth…";
"This lets OpenClaw use Claude immediately. Credentials are stored at `~/.openclaw/credentials/oauth.json` (owner-only)." = "這讓 OpenClaw 可以立即使用 Claude。憑證儲存於 `~/.openclaw/credentials/oauth.json` (僅限擁有者存取)。";
"Verify" = "驗證";
"Re-auth (OAuth)" = "重新驗證 (OAuth)";
"Open Claude sign-in (OAuth)" = "開啟 Claude 登入 (OAuth)";
"Grant permissions" = "授予權限";
"These macOS permissions let OpenClaw automate apps and capture context on this Mac." = "這些 macOS 權限讓 OpenClaw 可以在此 Mac 上自動化應用程式並擷取內容。";
"Refresh" = "重新整理";
"Install the CLI" = "安裝 CLI";
"Required for local mode: installs `openclaw` so launchd can run the gateway." = "本地模式所需：安裝 `openclaw` 以便 launchd 可以執行閘道。";
"Reinstall CLI" = "重新安裝 CLI";
"Install CLI" = "安裝 CLI";
"Copied" = "已複製";
"Copy install command" = "複製安裝指令";
"Agent workspace" = "代理人工作區";
"OpenClaw runs the agent from a dedicated workspace so it can load `AGENTS.md` and write files there without mixing into your other projects." = "OpenClaw 在專屬的工作區執行代理人，因此可以載入 `AGENTS.md` 並在該處寫入檔案，而不會混入您的其他專案。";
"Remote gateway detected" = "偵測到遠端閘道";
"Create the workspace on the remote host (SSH in first). The macOS app can’t write files on your gateway over SSH yet." = "在遠端主機上建立工作區 (請先 SSH 登入)。macOS 應用程式目前無法透過 SSH 在您的閘道上寫入檔案。";
"Workspace folder" = "工作區資料夾";
"Create workspace" = "建立工作區";
"Open folder" = "開啟資料夾";
"Save in config" = "儲存在設定中";
"Meet your agent" = "認識您的代理人";
"This is a dedicated onboarding chat. Your agent will introduce itself, learn who you are, and help you connect WhatsApp or Telegram if you want." = "這是專屬的導覽聊天。您的代理人將會自我介紹、了解您，並協助您連接 WhatsApp 或 Telegram (如果您需要)。";
"All set" = "設定完成";
"Pick Local or Remote in Settings → General whenever you’re ready." = "準備好後，請在 設定 → 一般 中選擇本地或遠端。";
"Remote gateway checklist" = "遠端閘道檢查清單";
"On your gateway host: install/update the `openclaw` package and make sure credentials exist (typically `~/.openclaw/credentials/oauth.json`). Then connect again if needed." = "在您的閘道主機上：安裝/更新 `openclaw` 套件，並確保憑證存在 (通常在 `~/.openclaw/credentials/oauth.json`)。然後視需要再次連接。";
"Open the menu bar panel" = "開啟選單列面板";
"Click the OpenClaw menu bar icon for quick chat and status." = "點擊 OpenClaw 選單列圖示以快速聊天與查看狀態。";
"Connect WhatsApp or Telegram" = "連接 WhatsApp 或 Telegram";
"Open Settings → Channels to link channels and monitor status." = "開啟 設定 → 頻道 以連結頻道並監控狀態。";
"Try Voice Wake" = "嘗試語音喚醒";
"Enable Voice Wake in Settings for hands-free commands with a live transcript overlay." = "在設定中啟用語音喚醒，即可使用即時轉錄疊加層進行免持指令。";
"Use the panel + Canvas" = "使用面板 + 畫布";
"Open the menu bar panel for quick chat; the agent can show previews and richer visuals in Canvas." = "開啟選單列面板以快速聊天；代理人可以在畫布中顯示預覽和更豐富的視覺效果。";
"Give your agent more powers" = "賦予您的代理人更多能力";
"Enable optional skills (Peekaboo, oracle, camsnap, …) from Settings → Skills." = "從 設定 → 技能 啟用選用技能 (Peekaboo, oracle, camsnap, …)。";
"Skills included" = "包含的技能";
"Couldn’t load skills from the Gateway." = "無法從閘道載入技能。";
"Make sure the Gateway is running and connected, " = "請確保閘道正在運行且已連接，";
"Make sure the Gateway is running and connected, then hit Refresh (or open Settings → Skills)." = "請確保閘道正在運行且已連接，然後點擊重新整理 (或開啟 設定 → 技能)。";
"No skills reported yet." = "尚未回報任何技能。";
